支那鼠疫咁嚴重，唔駛諗都知一定會傳到香港，大家點睇

又二噁英又鼠疫... 慘過番印度

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

如果所有警察都戴綠帽 我願意所有支那人同建制派以及ming仔都中黑死病

佢地都會傳到我地

如果警察建制同廢柴支那人都中 我願意我同你一一齊中 攬住一齊死！

ok

真係仆街了

我心痛的是香港下一代同班學生

吓 唔係話我地依班年青人被放棄架咩

推

根本就要截關

呢段時間 唔可以俾疫區嘅人落嚟

push

依家吸淡氣都有二噁英
香港已經唔適合生物住

到時真攬炒

咁咪岩囉 好似沙士咁 真死城

如果北京傳到落呢都死左勁多人lu,好在大陸人唔敢落泥香港

好多中產等緊大手入貨
入入下死了

呢個正苦唔會做
我地要開花等支那人小啲嚟

一黎就搭飛機走避一避先?

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

唯有繼續示威遊行 減少大陸人來港 降低傳染風險啦

點睇

玩完